有冇人已經原諒了佳佳—陳同佳?

人誰無過，過而能改，善莫大焉。

希望佳佳可以一世平安